聽日考final, 呢？分鐘仲上緊LIHKG只係為左逃避現實

揮手

小三

休息一下好繼續努力啦

考唔好無得升小四喇

Yes ar

直升final year, diu

考完兩科 留名

hea左勁多日

聽日先開始第一科

考埋星期三

聖誕後先考

去到邊都有你份

呢個真係有我份

過多三日就可以風流快活 你走開